明知再問你 結果只有 越問越不堪

收嗲啦

等左好耐

有無手足撐我quit左佢 不撚讀書

唔讀書乞食咩

me

全職做鴨

我屌撚柒爆你個屎眼

會窮

今天起各有逸後

鍾意呢首多d?

我鐘意你多o的

走出低谷吧

一齊聽賢仔啦

我開POST

要走的都要離開

走出左啦 而家當膠post咁開

喂

廣偉>all呀 屌你老濛

唔見咗隻傻閪派膠羊

坤哥>all

死撚左

wo

坤狗 i say 汪汪汪汪？

上次行路影到張相識飄 原來遺照

這是傻鳩點的歌

汪

(摸頭)

汪汪汪汪

死撚開啦仆街仔

乖啦 (摸頭)

地中海蘿莉控

你係蘿莉?

今天起各有日後

哈哈

幫我

唔幫

關我撚事咩

幾錢q

幫我block佢😞

ok

仆街

幫你切JJ？

幫我買狗糧

我只等人幫
唔會幫人

廢柴

濛我好似鐘意左你

揸我

今朝search咗兩次都未見有，
啱啱手痕再search就有
但遲咗好多

係咪成功令你囉囉孿心掛掛

丟雷樓濛

勁野

好多人鐘意濛妹

係呀，見到個post感覺釋放了

聽SUPERGIRL一睇就知低汁MK仔

岩啊 聽講有紋身

我都有..........................無個D先係MK

Mk仔咪正囉

你搵岩人

絲打真係要珍惜對你好既男仔...我已經錯失左
一定係講緊我

唔好咁大聲呀 好多人會妒忌我

濛豬

毒撚最鍾意話自己好男人